# examen computer science python

Il s'agit ici de coder le jeu de pendu avec deux (02) ia, une qui cherche la lettre, une autre le mot et enfin une partie human_user qui va saisir des lettres pour jouer